葉劉鼠姨的無恥，在於睜著眼睛也可以講瞎話....

大家有必要在葉劉的那個講話下都 去回覆這一貼的內容，全都貼上去....

up